成日話咩兩黨共識唔好買死一邊嗰班人而家仲有咩好講

屌你老母民主黨賣美國

Sor lo

買民主黨對沖
點知夾死左